大學診所醫暗瘡？

我見好多巴打每個月洗成千幾蚊醫暗瘡
其實去大學診所攞A酸有冇得諗
有啲收你幾十蚊
有啲仲唔洗錢添

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

革大要100蚊30g

有a酸攞咩唔係淨係得抗生素？

想知$100 30g
姐係有幾多粒

一條藥膏黎
不過我都㩒咗好耐

無架之前問過

Btw我有啲a酸之前食淨 有冇巴打平價收

口服個啲好似無的
淨係得抗生素